三成SSSDP無人讀 土木零收生 醫護超收

本學年有約三成學額「有資助無人讀」，當中多個工程、科學、旅遊類課程是重災區，收生率不足三成，更有土木工程高級文憑錄得「零收生」慘況。

不過同樣屬SSSDP，多個醫護類科目都出現收盡學額甚至超收情況。其中，公大醫療護理高級文憑，180個資助學額錄取了254名學生，該校普通科護理學學士325個學額則錄取了332人。

香港學士學位過剩
建議政府縮減無用資助學位
並增加需求高的學位

縮下縮下，然後又會有人出黎屌香港無咩野無咩野讀。

真係咁誇個個都讀護士？

宜家0收生喎 cut一半學位讓俾護士好過浪費資源

建造 商科 IT 酒店 全部爆煲
DSE考生自己睇路

個個都揀讀asso駁返上三大啦

ou新嘢冇人讀遮 唔代表civil爆煲

非

有得超收嘅咩

$$$

civil bachelor都要爭hd位，讀條撚咩

做乜要jupas直入sssdp
讀兩年asso搏8大唔好?

btw, post文匯報屌你老母

去哂ive

由佢地屌

搵工寫 OU Civil畢業

$ + 移民

點解唔請類似科但八大出嚟要請ou專科

Ugc先無得超收姐
何況ugc有時都會超收幾個（政府筆錢唔會變多變少）
學店賺錢點會嫌多

今年OU仲開埋土木學士

0 收生好正常
讀工程點會揀 ou

ou讀工程不如做學徒，起碼資格承認